[I/A] King's Raid 王之逆襲 #175 光法BB世界第一

亞服G會巴絲麻煩花少少時間填一填個表
唔係自己個欄就盡量唔好搞
唔係G會嘅巴絲麻煩都唔好多手DEL啲資料，因為我SET咗個個都可以填，麻煩各位巴絲

Server【Asia】

Android

IOS

【LIHKG】King's Raid 全攻略

King's Raid繁中公告：

King's Raid英文公告：

King's Raid韓文公告：

新手巴絲唔好亂入公會
因為你一入錯，要退會入其他公會，就要等足七日先會有奬勵你拎
唔使問有無位，搵到即係有，搵唔到即係無
申請咗邊個公會+ID麻煩填表，優先處理填表巴絲
填完麻煩再係Post度留名話自己填咗表，即有專人為你服務

【公會】申請表/請假表

《King's Raid - 王之逆襲》
繁體中文版維基網址

【LIHKG】King Raid's 歐洲人逐個捉

【LIHKG】King's Raid Friend List
歡迎各巴絲留低ID 加好友啦喂
(記得每日送心先有本錢溝囡)

Q：英雄自選劵揀咩英好?
A：有愛>一切
依隻驚無勁唔勁，只有夾唔夾
同埋官方會因應英雄強弱而作出Buff同Nerf嘅調整
今個版本可能弱勢啲，但下個版本可能變神角都未定
所以不如揀咗有邊隻英係你真係鍾意嘅，想用嘅
再係Post度問下有咩組合可以夾佢，咁會比較好
相信各巴絲都好樂意為新手巴絲們解答的

Q：需唔需要刷首抽架？
A：無首抽依回事，因為唔係抽返嚟，係可以直接用英雄自選卷換返嚟(新英除外)
【新手一定會有一張二星同三星英雄自選劵】

Server【Japan】

Android

IOS

【LIHKG】King's Raid 全攻略

《King's Raid - 王之逆襲》
繁體中文版維基網址

King's Raid繁中公告：

King's Raid英文公告：

King's Raid韓文公告：

【日服連登公會】

Server【TW、HK、MO】

Android

IOS

【LIHKG】King's Raid 全攻略

《King's Raid - 王之逆襲》
繁體中文版維基網址

King's Raid繁中公告：

King's Raid英文公告：

King's Raid韓文公告：

【台服連登公會】

終於等到1001了

光法BB世界第一

nyx bb先係世界第一

地精 bb先係世界第一

琴女先係世界第一

新英有用後感未

有無人知隻新法勁唔勁

好丁咪得

亞服有冇BD

3星吸血鬼先係世界第一

追下上個POST

睇咗黑肉，想知睇下有冇另外兩隻

卡法3升4爆左咁多次
終於升到四星
好感動

卡法bb先係世界第一

唔知做乜早排中左好多地精專
依家上到3星，中有多1把喺身

Btw, inn“溝“緊

我都中左２把 爆又唔係，唔爆又唔係

乜柒都碎晒

波波巴係咪諗住PVP打上亞服第一

從未碎過uw

10抽中3把cuw爽

咁係因為你好好彩都抽中自己想要既專姐

隻WB係唔係痛左?得返半分鐘果陣死左半隊

唔係,抽到但用唔著既UW我照awaken放係度

真係多撚謝你本死人書呀

都叫做閃左下

我閃都唔閃下

已化成灰

化成左3%

下次就21%

十件紅裝其實幾歐

抵我轉無課

卡法BB/粉毛/天使盾先係世界第一
我全都要.jpg

天使盾淨係泳裝已經贏緊幾條街

V姐仲未有Skin

唔知隻黑肉刺可唔可以做坦呢

輸了

無知一問
我見人地隻兔奶係著四攻裝 想問點解？
唔係應該谷血咩？ 因為招補血技好似係計血量？

張插圖有種講唔出既感覺
總知就好靚

龍弓泳裝

最可愛一定係愛紗BB

好想比佢踩...

1上2爆兩把
屌你個老母

遲啲2上3就賺返架啦

D新角好想買

冇用照keep
不過我就冇升星

搞到有2/3排專o係度
睇下幾時的起心肝用晒佢

Velkazar artifact揀邊粒好啲？應該都係粒增傷同粒穿透+爆傷二揀一？

有SHEA仲換唔換龍女好
好似龍女易推圖D

升1星都唔怕?好似拆1星有500碎

我覺得佢正d

呢件專武應該碎嗎？

110抽垃圾，屌你老母臭閪

得蘋果同貓有用

有用都係假
屌佢有UP都唔中
中啲1% 遺物
屌佢老母

魔隊PVP , 應該養柱叔定天使盾好

天使盾PVP??

我見台伏好似幾多人用定係係另一隻女盾來

台伏

咁即是用柱叔啦

卡拉不怎麼強是真的阿，他的強建立在高星專武+專寶上，有幾個人有這財力???

每日笑話

萬巴入去屌柒佢啦

巴哈真係智障雲集

睇你玩咩咋喎，女盾就坦陣
柱叔就大路啲

係女盾黎 demia

巴哈真係日日新鮮笑話

忍痛要養第一隻男角了咁

男盾洗唔洗專武?

NO

公主未得囉

夠坦?

坦過柱叔添阿

柱叔有3招暈喎. 學下野應該點出公主裝

我都媾緊公主

想問下你地用夜神掛一般啲地圖果陣會唔會無啦啦好似一出一入apps之後個暫停畫面出左黎？
有時夜晚想掛一般刷粉，屌，一早起身又見到個暫停畫面係到

用BS?

好似個MON入睡眠狀態就會暫停

我之前都留意到好似係呢樣野有關
但我試過一路望住佢，冇熄過mon, 可能係睇緊片，無啦啦就望到佢暫停左
熄mon電源就機率更高

明明係控制台電源set左 熄電源唔會登出/待機之類既野

我用夜神
bs 之前用過好似唔太順咁，同埋我記得呢個問題唔同game / 模擬器都有出現過， 捉唔到路

可能要set個腳本自動連點番個繼續制

我想問May 姐 係咪要突5先最好

隻新弓好似唔錯

用MOMO
NOX好多問題一轉去MOMO就冇事

其實咩人都要突5

最好就當然啦，冇咪T3 點s2 -CD頂住先囉
始終資源好有限

刺客多是PVP用的 也有像 羅伊跟魅魔可以PVP PVE皆可

想問下咁高爆ge 原因係？
招s2唔係已經加左50%?

S2 DARK？

T3 Dark
In exchange for 1 additional Mana Cost, Crit Chance effect is changed to a 100% Crit DMG boost. Also gains a 25% DMG boost towards Bosses.

都係裝備，每件有加 110 爆率，6件加 660

好似s2本身已經加50%
s2暗就加100%
定係有特別原因？打wb2?

利申，酒館仲溝緊

Crit Chance effect is changed to a 100% Crit DMG 你再望真啲

又爆ser

自膠

儲緊石買

自己已有SHEA 同SONIA

5星券 想換 龍女 OR JANE?

有無巴打帶下80BD

咩伏

有幾個問題想請教下各位巴打
我自己個主號以家就珍,Epis,獸奶,大奶
開左個小號練到70級左右就係龍奶,冰法,樹法,男盾
唔知呢個組合練好之後80BD有冇問題?
小號果面龍奶係咪盡快T5左佢先,定都係升左隻DPS先?
如果主號想練多隻法系DPS有咩推薦?換Theo/鬼手有冇搞頭?

亞服

純80既話最好一個AC1-2隻DPS

咩名?

有冇MACRO?

姐係咩

係咪開直播個個

咩開直播 SOR SOR我禁錯制

有冇人帶打70 B亞服

咩名

殺龍巴斯

炒左車

個AUTO成日自己熄左

都唔知練唔練黑肉刺好
呢邊話佢傷害高，巴哈就話飛刀嗰啲仲高⋯

我掛機啦唔好熄REPEAT

萬巴會打幾耐?

唔該哂

千幾體 200個位左右

好似又炒左

巴哈

Mk 仔PvP

係咪3個人打緊？點解我淨係見到我同萬巴打緊GE

萬巴有3個ac

呢個真
我用mk loh 上m

痴線

萬巴我彈左

玩一個已經好攰

自己入返黎bizzar1999

萬巴隻球女仲大力過我隻卡法

1963先岩

點樣入架

好友,搵我個名
加入副本

搵唔到1963

bizzar1963

無

因為你加左我好友

十成十加左好友

申請左就搵唔到咁白痴

黑肉刺就高HIT數(普攻4X2，2技1+3+3，3技60HIT)
近攻
爆發力高 大食MP

飛刀就HIT數冇咁高
遠攻
整體攻擊+AMP+CC效力會比較好用
又有得放護盾畀隊友

BTW兩隻都唔熟
有冇高手解答下
All you need is 巴哈

上者S3 60HIT UT3 100防穿冇加傷害...CD30%

下者S3 1HIT UT3 50%
好難鬥喎
5* 先鬥到

萬巴岩岩FULL左背包 依家清好左了

唉屌 仲有成3萬體 點清得完 仲未計有成900幾枝體水

咁咪可以係pvp玩一波爆發隊？
本身可以減暴坑
升高攻速同魔回
譚雅高級版

如果無限位唔彈機幾日就清完啦3萬體

選擇困難症要簡 新英玩真係好頭痕

死返去搵你遮女啦

買哂咪唔洗揀
Btw等到專卷可以換到佢地D裝先買

部電話熱到爆炸

一定唔會係TANYA高級版囉
仲有我講緊PVE

煩緊有SHEA仲洗唔洗換龍女....

龍女推圖用
SHEA 可有可無

新手申請咗入Lihkg麵包舖
id:Will620

咁如果pvp呢？

我好後悔早幾日手痕啪哂D體水搞到依家3萬幾體

咁耐未試過自然回體

萬巴係咪唔掛啦

食食體水先等待

一件法師攻屬都無

會咩

今日就用3星theo屌爆8hard

愛紗會唔會op咗少少？

黎緊仲要突公主
真係嚴重唔夠資源用

對面冇解無敵你放邊隻都一樣

萬巴彈左?

垃圾GAME成日彈

入我
bizzar

點入架

好友搵我個名
加入副本

但係我唔夠3秒就死曬
解到都係畀人秒
Tanya 都跳唔到
其實點防呢啲秒種秒殺陣？（包卡法）

我未加你好友啊

唔洗加好友架

你比你第2個AC我 我試下 我加左之後再SEARCH就搵唔返

你一隻正式CC又冇
正式解BUFF/DEBUFF都冇
點打
兩隻補求其換入兔奶/LEO都已經唔同晒
再入隻主力CC或者突進角都差好遠啦

最主要係破唔到無敵
已經冇得打

係
冇MP又冇神器水打空氣

有冇邊隻練完可以pvp打好啲？
下面仲有隻黑肉刺同fluss
Inn 溝緊公主

另外通常見有基佬，我都直接Tanya s4
畀人秒就冇了

捉萬巴帶我打BD 唔係幾好意思

你練隻公主S2 一野爆佢盾再練隻cc 角啦
對面連坦都冇，其實好易就輸

走是但一隻入LEO啦

你呢度大把勁PvP 英啦屌
練隻公主，Tanya + rephy + Maria

直上M3 啦

加埋坦FLUSS焦撚敵

我打到2點幾就解日任

Thx 上面嘅巴打
Fluss冇聖水所以不考慮了
其他就照住巴打嘅建議去練

另外但想問下公主s2可以即刻用？
我隻高s2都可以解cc，不過一係就畀人控到回唔到魔用唔到，一係就未用到主力已經死咗
公主要點build?

Btw，呢隊已經上到台服m3
不過要疊場次好辛苦

有自然回魔，攻擊回魔，受傷回魔呢三樣嘢架大佬
T3點1格MP
點會放唔到

GAU係解自己隊
SCARLET 就解對面BUFF(好撚重要)+自己隊DEBUFF

真係冇諗過放呢啲符文
通常係物魔格、抵抗

應該買天使坦定係光法好

你唔打既停左佢就得

就咁睇你上面有既野我有2個平靚正砌法
Gau Tanya Laias Rephy
磨死對面
對防裝要求極高
務求對面開波點都打你唔死
補師你可以換隻蛋妹入去
都係個句
PVP裝請重新砌

Kasel Tanya Maria Leo
一波流砌法
裝備要求唔高
務求開場CC一波流直接清場
Kasel個目的係對付Ricardo
佢扑你3下你成隊唔洗打
呢隊簡單直接
不過對到坦隊直接食屎
自己諗諗想點打

順帶一提
下面個隊見到Fluss坦都係食屎
隊伍強度同你投資裝備資源成正比

依家啲meta 轉得好快，果頭練完又可以收返入櫃

練緊demia 貓弓，一nerf 就仆街

FEEL到卡法會NERF

都冇NERF 過英幾個月啦

我爆位啦 唔該哂萬巴 你去清日任?

哦

淨係諗起NYX 都覺得慘
來回地獄又折返人間, 果期個個PATCH HERO BALANCE 都有佢個名

好少追pvp，上到m3已經滿足

台伏M3 又唔難既, 不過比人SM 果種感覺好難受, 要屌返佢地轉頭先爽

呢排做M3守門員
撞到D連7成勝率都冇既Challenger就拉佢落黎

如果nerf卡法pvp，唔該buff番佢pve

Tanya 洗唔洗撐埋坦？
我儲咗一堆坑爆裝

到時改名做卡法BB PVE第一

又想問下Epis以家T5左,下一隻升珍,獸奶定大奶T5好?

快啲nerf maria同wall deck
好煩啊
特別係maria

TANYA 秒唔到人就被秒
BTW 淨係睇佢個蘿友都抵

K巴 想繼續請教返你隊PVP隊既野 兔奶而家換UT2定3好
同埋THEO點解PVP唔點S4光 FOR JANE唔係佢主要傷害來源咩

我見有人撐坦有人全DPS
至於個分別係咩
我冇用所以唔知
你可以去下亞服抄下D Challenger既裝

依主要打龍? 唔打PVP?

卡法bb淨係個樣都贏其他女角十條街啦

屌你 刷左幾個鐘 法師裝得一件攻屬

我諗打龍先啦,對隻Game都未係好認識唔知PvP用咩人好

台服LIHKG2 收人中
條件: 長玩 每周15000體,打公會副本同討伐 有WHATSAPP GP

FYI, 打龍你可以選擇痴餐, 就低成本練SUPPORT 角, 但PVP 換專就要靠自己

Jane 學生服/婚紗
血法婚紗

我用緊UT3
冇換2
如果唔用UT3既話個Perk就唔好點Silence人
4粒魔出得太慢
理論上UT2可能好少少
不過我冇換所以唔知

至於Theo PVP
死人係冇輸出
反正5星UW唔缺你個少少傷
打PVP個S2好多時又被人Dispell
所以個S4觸發率唔高

卡法bb唔用skin都贏其他幾條街

其實我都有痴下巴打85龍,不過要每個星期都刷夠分買4件T8自選裝+NPC item箱就點都係自己雙開方便D

覺唔覺卡法 抄LOL TF

有卡就係抄TF

兔奶洗唔洗雙專？

駛

收嗲啦死傻仔

公主淨係打PVP. 柱叔好似全能D..... 好難揀

咁我諗諗換邊個先 我之前都無留意 兔奶UT3+S3暗都係用4粒魔
同埋四隻角開始多數出咩技 女盾巴打上次講過1技/3技 睇情況 咁其他呢

打PVP咩都要雙專啦

柱叔有咩咁全能
咪又係PvP，CR 好日都未必出佢
公主起碼都J 得，升T 果陣好想比佢踩住

龍龍都出到嘛.....

TOTALLY AGREE W/ U

龍龍唔駛要佢啦，男盾 龍女 其他打手 支援搞掂哂啦

升完隻jane bb返黎竟然夠打ch8粒粒關

咁如果魔隊來講呢兩個要揀?
而加我隊野 Sonia, Epis, Maria, Rephy.
想換走球女

難得撞到同隊 輸左 但唔知點解

人地隻女坦換左泳衣

あなたの瞳に運命が見えます！ 卡法BB真係好正

你指PvP ?
公主啦，PvP 大部分既build 都有佢份

OK

公會討伐2王

出格擋定抵抗裝

烏鴉唔洗

Cuw 唔係專呀？

唔計啦

魔隊DPS除左THEO 仲有邊幾隻？依家隊野得THEO JANE 獸人奶爸 同男盾 打得好慢

我用黑龍杖

luna
黑肉刺
miri
光法
男弓

推

新手的話邊隻會比較易用D？

屌你 抽11連乜都無 單抽出係咩玩法

你拎黎打乜先
推圖theo 夠做
wb 要吸血鬼
十條街
pvp 又唔同
gc 又唔同

諗住推圖升其他角同埋打龍

你升高隻Theo把專咪推圖打龍PVP都用得

鈴原

岩岩填左表入G會

活動

咁我活動係咪應該揀THEO把專唔揀JANE個UT？

課金，我全都要.jpg

屌那星 個活動 自選２屬裝

揀法珠食撚左佢算，兩攻兩防屬

重點係個龜殼

痴撚線 俾2屬卷

咁又係 當打到困難都有13張

自膠 10張

係咁架啦
俾三屬既話打bd人數即刻減半

好過無 比卡法BB用 一個揀攻 一個爆傷

係未打LOH之前 UT>>UW 所以建議你都係換左JANE UT先
反正 THEO 0星專同1星專無乜分別

拎去換晒RD/LAVA裝 揀晒秒回應該好快出到一套龍妹裝

LOH係咩黎？

第一頁

巴打做乜咁睇唔開玩no man sky

諗諗下而家賣裝雙倍錢好似係解金幣抽成就既好時機

仲駛問，抽爆個女神臭西啦

要用marco抽足半日

No Man Sky 好玩喎

可唔可以分享個抽野再賣廢裝既MACRO來

唔係好明

係公司未收工未錄 聽晚先搞

想問兔奶UT3+S3暗係咪就咁加一減一用三粒魔

應該係
不過我用S2

係

PVP應該換UT2/3好呢 PVP見兩個都有人用

龍女多數開定s3
都係s3回魔
然後demia夠魔出勾
中間可能要搭個rephy s2解cc
如果對面有ricardo同maria
rephy要扣s2
因為你開緊s1中間可能會被人斷
解完cc再s1保險D
如果冇爆發威脅rephy就s1s3算數
有時s2你都可以隨便開左先
因為加魔防同250 cc resist

theo就麻煩少少
s2唔好隨便開
開左冇得回魔
多數等滿魔
開s2+s3/s1
如果demia勾到對面就即刻s3
開場如果對面有2個前排可以s1先
有時好彩會斷到對面招

不過呢d打得多靠經驗
自己慢慢試先知

台伏有冇80BD床位

好攰

我都好攰

聽日準時番工

幾好玩喎

想問下UT位果3格係入咩野
仲有張UT卷唔知比邊隻好 theo 龍女 毒奶 卡法 球女 比邊個好

卡法ut3

我想問下之前係咪有活動送1000石

唔好話kr，其他電話驚都好少開

想問下4防裝比較好嘅屬性係咩 知道雙防廢但唔知邊d係好

唔記得講返 係for pve/龍

冇驚好玩

格檔/閃/血/攻速

請問亞服巴打 loh頭100果件時裝之後有冇得買架？ 無心機手動

推推

追post

code：948881855178

新season有得買上一個season果件
不過唔知幾時新season

玩左幾日 全程auto
到底好玩之處係邊？
睇女？
定我未玩到好玩個part

你未玩到

咩part?

養成,掛機,刷裝,之後PVP/PVE打得高分啲

版面有日期睇

魔隊Sonia, Theo (3*), Gau, Ophelia, Annette, Veronica, Oddy, Kaulah, Kaulah以外全部T5有無得改？
準備養龍女頂Kaulah
之後繼續魔隊定開始養物隊？

may姐

睇下練唔練多隻天使/jane

台服有咩公會活躍多人吹水

好悶

亞服bd?

琴女裝係咪要控場抵抗?攻速有冇用呢

幾多LV？

有人打就可以85

我唔夠打 入到去真係訓

++++

刷左新紀錄就中BUG

我都中左次

台服有無巴打打80BD

冇人入

唔見有邀

我可以訓

波波巴係唔係到

拉多次 睇唔到

波波巴PVP打上頭五未?

bd ?

頂我彈左

第一場就斷左

唔知做咩會彈 平時都唔會

搞咩

你不如成個模擬器重開啦

我都唔知

我岩先無野喎

無記錯2個modes都排十幾
都應該到頂 再上唔到

輸太多比一波流 貓弓7百萬血 100%抗爆 點30%HP 谷埋Mblock runes轉mdodge 再rephy用S2 UT 都頂唔住頭果波

打女盾saber雙奶陣 D人開始會秒解貓弓S3 變相打唔入
有時鬥耐性都無用 我唔交技佢又唔dispel 但係我唔開唔得

所以我真係唔明點解美服條友成96% winrate
我就76~78左右

到你卡關 試下升下愛角 學下點點技轉裝又過幾關 再卡 轉手動打又過幾關就會有成功感 都代表你成為一個player而唔係observer 如果都無 覺得呢隻係laji掛驚 咁可能你唔中意呢類遊戲 可以退坑唔洗入升專嘅坑啦 以上我講嘅野大約會喺第七章體驗到小小 再到第8章體驗多dd卡關嘅感覺

話時話 我開左模擬器個VT 就咁耐都無彈過
唔知關唔關事

關事啊

亞服多人用貓弓
大家醒目識點打

ok未

又去左邊

等多我一陣

頭幾日用 打頭十果D人都贏到
但係對得多就知個打法 真係無計

可能夾番一波流果D仲著數
柱 貓弓 NYX 基佬

對過呢隊幾淫 迫你交技解是但一招

台服個我的英雄學院仲係咪巴打打骰
定已經俾台仔侵佔左
想入

用得基佬牧就肯定有古怪

OK了 sor 依家應該無事

我屌 做乜撚野事

隻game真係掛到hihi
掛緊10連抽

啱啱去左沖涼又斷左

我自己掛無事 一打龍同一時間太多人出技就彈

關特效

咁你仲打唔打

bd-1

關左 試多次先

波波巴去左解日任

咁一陣先

+++

依家黎

升完隻gladi終於可以solo到hard id

波波巴斷左？

有呀，有冇半個床位

我自己帶唔到人打
要一齊打

我可以出到T5 theo 同T2 jane maria

好似又係時間召人打GC

而家All in 10連抽
用佢抽嘅體力刷錢繼續抽
可以無限刷材料
一日3000神器碎片不是夢

永動機

Gchi

Ok

台服LIHKGG有堆人棄左驚 有冇人想入會

有冇台伏80RD/BD 利申 廢西

請問大奶是咪用耳環好過戒指?

PvP 既話阿豬阿狗都用戒

算吧啦，台伏LIHKG 歡迎你

夠喇，屌你老母，3 星喇

大家記得拎登入點

下個CR就係佢啦
其實打CR最需要就係一個高星面具

係囉歐洲人

再轉會我就唔入連登會 入返香港公會算

Ve$pa我屌你老母
打4場WB食撚左我4場新紀錄
低傷又同我秒認證

屌那星 又中上期角既專寶

蜘蛛女做半輸出半坦嘅話
係咪推生命+4攻就ok?

打咩先?
PVP 推暴抗>>>>>>>>命

當初加入野心公會果陣點解會冇諗過變成咁

乖，比返家啲正能量你

淨係想中新角專武 然後課金買角

wb bd

Wb 全輸出好過啦，反正你會有隻坦
Bd 我冇落過佢，等大腿答

亞服BD -1

野心公會

推atk spd 閃 hp crit dmg
btw蜘蛛輸出真係好屎

個陣好似幾高入會要求下

3萬體+2隻T5

入會要求高唔代表所有人都有野心

自入OK?

打埋呢場等你

個尋夢者巴去旅行返黎就棄左
個陣d大課入哂
成個公會得返20個人打gc都有50名
但係無人傾計無人有心搞
而家我地圍内幾個玩開先轉公會咋

咁無啦啦又唔會搵個高要求公會入
入得應該大部份都係想認真追排名

到有更好o既會, 會跳船都唔奇

真係比個心搞公會其實好累，依家我幫手編隊，仲要預埋夠傷殺gc1之後要點調d人打gc2同埋叫佢地升咩，教埋佢打，比埋個陣佢。其實都幾辛苦

GC果3件artifact應該揀邊件?
每8秒增傷5秒果件用黎打長時間既關好似唔錯?

我決定留起佢

底巴,我得2000體左右

係呀 所以先搵返個有人肯搞既公會
都明白個會好多人都可能玩到悶半棄狀態

其實隻game都幾多野傾
多人傾計應該會冇咁悶

連登都幾難傾

隻game吹水易 實踐難

有冇大佬提供70bd床嚟訓下

唔吹水你了能諗唔到有咩試

冇問題
不過好似成日死?

求其望左幾下都死左幾次

咁搞低返個LV

定話轉下d人?
我地2隻dps都間唔中會死
咁o岩死晒2隻就輪

斷線?
我見有CC有AMP有奶,應該夠打

一係落多隻dps 睇下?

可以入返
頭先死剩d坦有排等

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

RIP

湯底今晚gc?

我都入咗嗰台服第四名公會
不過次次打gc好似返工咁，又要約時間，又要傾點砌隊
不過個line group 真係好熱鬧，成班台仔好似唔洗返工咁
有時畀人tag咗冇應到就畀人搵上門

我ok

台仔真係唔洗返工

但佢哋又有錢課金喎

話說有冇人打hard龍解任

係咪個我的英雄學院？

亞服第二，日服頭10表示好明白你既感受

呢個唔係香港人開嘅咩
定俾台仔入侵咗？

諗諗下其實無謂浪費咁多時間
一季結算超耐，而且都係多人2-3個箱
入面咪又係金幣

3個人打龍幣會唔會多過2個人打？

成星期開WB D箱唔係錢就係D碎

爆袋停左，仲打？

會

每場個箱都會靚啲

如果死左人會唔會扣？想開個分身加龍幣

未開過金幣

唔會，除非係彈走左。

thx

如果第四名，對手係1-3名
唔會靚啲

今次CR點打,想拎個參與獎

參與獎自殺就得

唔洗打都有參與獎

咁多個單人CR我好似一個都未打過

底巴是否不在?
我清咁啲HT先

今次同上次都算易打

咁試下打先

Router有條片係關於呢隻boss，不過幾個月前，可以照跟？

差唔多打法
不過你控唔到半隊所以隻Boss一定會訓低
但係隻Boss唔係幾高傷所以隨便打

唔知喎 on9仔公會黎

台服真亂

亞服有冇bd

痴撚線

新符石我剩係中過 命中+閃避

我唔係棄驚，我轉會咋

台伏LIHKG 收人
溫馨公會，group 內有大量大腿，大家會互相打氣蹤勇課金，UW up會有大量課長post 養眼抽寶運

有意留ID

目前有飛刀 樹法 棺材 龍奶 雷電
溝緊蛋妹
5星卷換咩好

有

萬巴 介巴 gc召喚

街場？

唔齊人唯有街場

？

兩屬符石點拎？

頭先執執下裝彈左

3星專gladi好痛

開箱,
公會戰, 世界王, 唔記得兩個都有定其中一個先有

得gc個箱有得開

走哂

唔夠你隻roi痛

粉毛+龍女=MP永動機

我見都好似冇諗住收人推返旺個場先走
得返十幾個係keep住online真係唔掂

Sor
頭先等左陣, 見冇反應就出左街

下次再打

人唔笑

唔緊要

收到風亞服3會無晒人，會長都棄埋

死線巴條友斷左 我去掛loh先 thx

THX

咁搞法遲早
合伏

有冇亞服 70BD？

想問下攻略有冇教裝符石

裝符石都要教學

Mola mola
隻game過曬氣
日日玩就好似返工咁
刷、掛、畀人係pvp虐待
正常人都棄
呢到啲人一係就課長，一係就享受係pvp虐待人

日服都少人、合服好過

冇玩pvp

介巴萬巴係咪都係今晚10點？

有冇人一齊打70BD

一陣開?

萬巴未出現

今日無睇POST
一陣十點我得

我諗緊好唔好開左先, 之後等人JOIN

Ok 咁我開game先

GC - 1
有無G會巴打想一齊打?

星期六你地去曬做現充

依加有希歐 SONIA 蛋妹 龍女叫練好

下一隻練卡牌定卡拉定珍好???

諗緊好唔好升左ROI先 成個朋友圈入面無人練物攻隊帶到冰龍 或者有冇其他物理DPS推介?有張五星卷未用

再召喚G會巴打打GC
可約星期日

Kr 末日

新手剛入坑半個月
如果想課金，買邊個package最好？
謝謝

睇下你想做乜先?
要抽野? 要素材?

亞服係咪已經決定要放飛自我
好多人棄驚?

申請左台服Lihkg公會，求批

咩ID 呀師兄

唔係已經長期咁樣架咩?

我都放棄緊 休息下先
日日玩KR都要玩成幾個鐘好累

果3 個鐘hottime 真係痴線

之前出第一批ut棄咗一批同埋ban咗一批blue pay出T8又set高咗wb之後長期都打唔死好耐

而家留返低既好多都係hardcore玩家

仲有CD-ROM

渣ga
台服星期六已經收咗
台服>亞服

拎亞服同台服比

又係嘅，冇得比
亞服已經冇人玩

好講 次次都要星期五凌晨打4次, 一個唔好彩斷幾下線就晏左個幾鐘訓

隻野唔係每打死一次變勁啲咩？

亞伏死左無限次喇喎

有咁既設計架咩

有冇80bd床位？

好耐以前好似講過條血會多咗

長期打唔死都唔調整下
WB死左會唔會有額外獎勵?靜係記得尾刀有RUW

尾刀仲有1000 鑽好似

咩SER 咩ID

亞服 Id:HiAuntie

召喚

Pvp ai改咗攻擊模式？
以前潭雅跳入去唔會畀人集火，而家一跳就死
搞到我20連敗直插M2

湯底一陣B唔BD

G唔GC
返工返到個人傻咗
打錯

今日好似冇見過湯巴

現充DAY

終於過埋8-26
我愛光法BB

底巴返咗屋企未?

返左
睇緊小說, 除時打得

隨時得就嚟啦

GOGOGO

你地邀我?

邀咗

我今日先發現, 我錯過左2日按SUMMER POINT
我真係唔明點解要搞簽到呢回事, 有上線就自動幫我計左佢唔得既咩???

我都少咗兩日

總共有幾多點？

14點(應該係)

頂
成部電腦han左

慘
等你

我轉用電話打
入緊

巴打唔好殺亞服G會隻尾王住呀

我IN OUT完就OK架啦

弱

者

先

訓

覺

星期六日個個做現充

Save低嚟警世先

記得online果陣拎point呀

有乜方法入到去GR呃分
送隻野入去死佢又唔計我

Ok啦
我15把都未將4星上5星
已放棄

隻王係咪殘血

殘血就用唔到卷 一定要打死

咁由佢
THX

你都掉左15把啦?
唔係唔追埋落去啊?

往死裡抽，抽裝怎能少了我

再追黎去我有可能破巴打紀錄
止蝕離場為上上之策

冇錯，all in 落第二把5 星度

目前70lv飛刀(有專) 樹法 珍 龍奶(有專)
頭手上有1把專可以換,應該比珍定係飛刀突1

留

半個鐘後亞服有冇BD

今日有無人打GC啊???

咁等埋時間巴睇下佢約咩時間
我中午~晚上7點前 / 晚上10點後OK

bd?

岩岩食緊飯 依家黎

我打緊野團了當我無出現過

咁都係一齊啦

單抽抽到龍妹uw 好似係第一次單抽出uw

差你

咦你有invite我? 睇唔到
你等我陣
REBOOT一下先

我係度

而家死線巴同我+美屍巴剛剛打緊龍
都叫做係度?

依家打定今晚？

我而家同今晚十點之後都得, 不過死線巴唔知

四星大波佬係唔及三星gladi

公會新成員同正式會員既分別係邊到？

一樣

咁而家打左佢啦, 我驚我今晚趕
美屍巴BD我地遲少少打

PS. 我去開左房先

咁依家黎 on緊

諗緊傘妹食紅龍裝效益會唔會大D?

冇

個結論係roi op 唔關大波佬或者gladi事

一日一面具
屌你老母ve$pa

美屍巴我地搞掂啦~~~
再打唔打?

一路開住房等你地入

一年廢老屁

RUW黎?

老屎忽稱號get

係咪中Aea

咪又係地精

有石,有10抽券

抽佢老

330 days

有冇台服 80BD

美屍巴死線巴, 我拎一拎體

我都拎

我入唔返 美屍巴?

+1

wait

BD asia?

ok啦

開macro用錢抽野真係發達

去左邊

係咪打

有冇台伏80BD床位

點解冇晒人

最高得82LV 入80BD狂比人踢

開驚

好正常

對唔住我見美屍巴唔係度就出左門口
剛剛返

一日1-2 件神器，暫時兩日抽左兩件面具

面具好過d垃圾書
我好想整個高星面具唔洗次次打cr都要試幾十次

所以上次湯巴話1001唔開POST次次抽中面具我唔抗拒

我個排抽親都係垃圾書
我不知幾想要面具

我彈左驚

黎緊

gogogo

唔記得左你未禁

我冇體唔掛啦 thx兩位巴打

琴晚login 27日抽咗個哥布林面具

哥布林 黑精
今晚希望係惡龍

洋介巴,我打埋呢800體就去清日任

有琴女,回魔回得快多,隻ROI招S3幾乎冇斷過

洋介巴仲打唔打?好似有人冇體斷左

亞服有冇70BD

有D想升添

練巴今日有on

我都係沖涼先

更新完準備30號課金

唔打住了, 我loh

30號有咩課

唔係30%石咩

除非有活動,非則等首儲

1 號有首儲 又趕得切30%

你懂的

應該升埋theo上t4先定係升jane/其他人上t1先好

2018仲課kr

給我往死裡課

升T2先，要上90 LV

湯巴得唔得閒帶我打龍

得，但打80 OK?
70太少幣

可以呀 依家隻THEO升到去81 希望出到好裝比佢

我轉番電腦ON先

早知玩亞服 台服比狗玩

auto 80bd, dps 用t7 5星都坦唔住可以點搞

OK，你搞掂直接入我房

好

T8 裝

做咩樹

咁用T8 5星裝

買極自選都垃圾，唔升星咪加得仲少？

我用緊remix os 打唔到中文

remix os錄唔錄到Macro?

亞服都已經冇咩人玩

DPS坦唔住好似有D怪怪地

紅豆10日冇On了

要試下

湯巴我試下dl nox 先 你等等我

Asia有冇BD床位?

湯巴想問下個macro係咪NOX隔離個行個個？

yes

依家搞緊 希望得

湯巴依家OK了

入得

依家好似搞掂左

湯巴你卡左？

你彈咗?

岩岩見你出左去 我未出一出去整野 點知入唔切

我出去拎體
重開緊你一陣入房

G會仲有冇人打GC?

岩岩終於溝到公會娘, 想問下突破應該點加點法

有冇80BD床位？

大家記住要EVENT GET POINT

好想幫你打
但係已經打咗

Lilina差UW就一套
但係唔想練

抽到惡龍面具 第一次抽面具咁開心

沙弓是咪練得過

我頭先想抽野個陣，唔知點解１０連抽無event呢個字

自帶debuff...

新英有邊隻勁?

講堅真係無

0星專Laudia WB1傷害參考
有待研究

洋介巴
係時候回報啦
抽咗幾多

見佢個icon無出event點會抽

吓
乜唔係冇先狂抽咩

博佢回水？

但係呢個問題好似得你有

等我抽幾下之後拎張圖去回報

新手一問 啲石點用最抵？抽野？買英雄？
如果係買既話買邊隻好？
我依加有呢幾把專武 買邊隻好？

會唔會唔認數架

我reboot之後個event又出返黎

之後抽左４０下
２個遺物，無了

仲有５０００石
聽日再抽埋佢

差少少35

dim gun

應該唔使15分鐘被人打返落去
留個記念

Shea上邊果隻係天使盾? 幾星專?

3

個CR ban坦

巴哈已有大量Theo 坦準備

Wb唔重要
可否測試下Pvp如何？

黑妹 不了

沙弓外國有人好似用黎打得好勁

唉
見佢技能似pvp角，中埋雙專以為pvp fat fat
而家唔洗練了

台伏LIHKG 仲有幾個位
內有大量活躍巴打，大家互相鼓勵課金抽野
亦有非洲會長舒緩各位爆裝、抽垃圾專、cuw、面具既情緒
更有同病相憐既巴打互相安慰，例如近日自動10 抽有數位巴打抽抽下訓醒多左個大波佬，轉頭又有第二個巴打多左隻光盾
無需幾萬活躍值、亦無英雄條件，只望打齊GC GR就得

有意留名

有冇人知用bluestacks開game之後點樣用fackbook login呀?
我一禁左fackbook，之後佢就停左係到

一日一屌卡法

想問下Epis天賦應該點點好 唔敢信巴合

屌我老婆
我屌返你

申左,454咁黑

抽十連抽解晒成就之後係咪再抽落去就唔抵？

...........................正式宣佈個UP係伏UP.

有邊次係唔伏

隻驚都係伏

唔夠歷練.

你唔係會長黎架咩

湯巴 wb我自己打ok?

我咪就係果個次次抽面具，cuw，爆裝果個非洲會長囉

原來愛莎有2粒專寶

S2 定S3 勁D?

S2 點送S1

PVP 點S1 ignore block，有啲會點S2 -1cost

所有角色都有

你定佢

無做好耐啦
返工太忙又成日唔係香港
好難應付到會長既工作

有經驗者，遲啲太忙可以比個會長你

原來公會王入去打死左唔計次數咖

我都唔想做會長 好煩
清人密密手, 加新人又好慢, 太多公會好多競爭

真係想搵D認真玩既公會

頻死狀態先係

唔怪得今日可以食左1王連打5次

是但啦

我已經係三代目，呢隻驚算係咁，淨係踢人升級先要會長，其他野可以delegate比副會

依個係咪比dps裝？

垃圾書

打pvp連續幾場靠卡法bb反cup

卡法可恥

呢個係比未升裝既角色用，費時嘥背包位

pvp kara s1 如果用埋手環係咪會易d推郁
成日推唔走對面隻坦

我比咗珍b用

卡法

原來咁廢

我得3星專咋

WB打極都唔計數

3星專rodina準備好

準備升5 星？

自推

用MOMO啦咩年代仲BS

連公廁專都無

隻驚都就玩完

正皮比topic

0上3咋
上埋5要儲多排

有冇台伏巴打 打CR HARD, 我有毒奶, 劍法, 龍女

跟機，我有3星專光法，S2專大奶同雙專冰法，係無坦

係，連公廁專都無。全紅裝

有冇巴打有 戰坦

呢隻無咩見人用
勁唔勁
有無得碎

有冇人有興趣托管我個帳號,想抖抖

托管定接管

課完又棄驚啦

好似已經第二次係咁
RICH

抖抖潮

專業托管服務 500蚊一個月

台伏第一次打到咁高
升完隻Kara 係唔同d

有頭腦呀清

咁湯巴可以收唔少喎

清好勁

琴晚跟湯巴打80bd 打左好多幣 麻煩哂湯巴

其實80BD係咪無90人仔都唔洗入場

CR唔用得KNIGHT你地用乜坦

高

尻 我將男盾果套物格物閃裝比佢用

我見有人pvp用黑肉刺用坦
有專寶2
坦到最後殺我全隊
好似幾勁咁

仲唔狗衝

差250石
打唔贏8-26 hard冇石拎

幾多星？

搵人幫拖

冇高星專，裝備屬性好ｄｐｓ都好難進步

2星
上3爆咗次, 等12日活動果張再賭過

1 號就可以開始賭

唔課

兔奶招s1係咪第一下先食攻擊/crit/crit dmg? 之後hot只係count受補人max hp?

調轉

我愛卡法bb 卡法bb愛我

原來我一直都get錯左

kara要S1定S2專寶好

未來人

未出架咩 諗定都好
利申 角都未有 諗住升多隻DPS打WB

用緊ut2無乜用

有無人知特別ITEM抽
2倍係指都係1% 但PICKUP果D 2倍
定直接2%

低星都係UT3最穩陣

天使盾BB有冇必要升到T5
我而家T3 夠料上T5 想解12隻T5個guest

咩人都要t5

唔好講廢話啦清

咁你問乜鳩

T5基本野啦

資源非常有限

暫時啲自選券用晒

11連中左2把CUW

而家ut up
有埋課金送30%優惠

兩張10 連3 光
Checkmate

3抽中咗第3個大波弓ut3 但係我無英

無曬石要課金了

屌, 我抽中沙弓uw x2
但唔想練男人
好想要龍妹

聽晚有埋Event Bonus

咩黎

課10000石, 每個月First Purchase多多10000
之後另外仲有多個Bonus 3000石

月尾再出課石event撚你一獲

課咁多都係抽唔撚到

ME新手其實課黎都係無咩用

新手先要課，好似係

痴線, 唔好咁諗
新手時期課金追一追進度 人都精神d

新手課金成為老手
老手課金對抗台戰

而家最缺都係專武/寶
呢D課左都唔易有
要等活動

宣傳下

台伏LIHKG 仲有幾個位
內有大量活躍巴打，大家互相鼓勵課金抽野
亦有非洲會長舒緩各位爆裝、抽垃圾專、cuw、面具既情緒
更有同病相憐既巴打互相安慰，例如近日自動10 抽有數位巴打抽抽下訓醒多左個大波佬，轉頭又有第二個巴打多左隻光盾
無需幾萬活躍值、亦無英雄條件，只望打齊GC GR就得

點會冇，4000 非洲券就有自選，40 把cuw 又有一把

我好明白 我都係玩左8日到 仲未升到d人上90 就算課左抽野都升唔切 倒不如升好一隊先再慢慢睇下有冇需要課

唔課更加難有

今晚有多2把
你地會人人一把先
定比DPS 1星先

而家光法 (1星專)
愛紗BB (今晚比把佢)
球女
龍女

有啲唔駛用，唔好浪費

咪玩啦90咁難升
8日就想升90諗多咗啦

如果有人carry刷hell ch7 討伐係得嘅
一日千幾支15萬經水

一日千幾支

依家差8lv 就90

我知龍女好似唔洗~~

巴哈慎入

痴撚線咁樣用券

巴哈真係不切實際既集中地

今個CR係咪洋介巴既天下

新玩，申請左入會

萬巴：

咩伏 咩會 咩ID
乜都冇喎

每次都係咁

岩 新手重課完追pvp同wb 點都有著數過慢慢課

飽死

有冇script

你地咁多呢D既

怒10 抽就有大量

957B

而家有活動快啲去抽
資源永動機

錢真係消得快 反而打關卡搵返錢就難

好撚驚個Macro出事，所以要長要望實，驚錯位走去買隻英返嚟就仆街

全部5星專其實唔難

用哂d 石先

我都懶左野 第二朝起身所以無鎖既龍裝唔知賣晒定分解晒
不過無扣石買左英都算好彩

cls
scarlet pavel maria cassandra
打到好似被人輪姦咁
開波30秒一個掣都禁唔到
好彩佢隻pavel唔夠傷打死人

呢個真
明明自己錄，正常會按啱位
但係有時突然同我去買英
有bug定點

睇自己背包有幾多位
抽咁上下就出去賣
錄咗第一次之後無限loop

佢隻V姐DPS已經高過我隻5星專Kara

台服少凡哥屌打佢啦

差成個Double喎

台服有勁人？

台灣有勁人（湯巴）我就知

依家開

巴哈真大佬，湯巴

少凡
全角齊
十幾二十把5星專

彈成就？

識唔識玩架

今次要預幾多錢洗先夠玩?成就已經解哂

十幾二十把都差個double
即係唔識玩啦

佢dps啲裝全部亂著
廢到得返錢

人地先唔得閒掛龍 用5星uwut算啦梗係

All in
抽到破產，然後再用佢送嘅體刷錢，再抽

ASIA服
Lihkguild
ID:Sinjaiii

唔收毒撚

唔通重有泳衣？

???????我mk

卡法bb既泳衣仲有希望

我覺得自己係個loser，開始後悔點解要升排骨

佢之前個訪問話夏季活動係大型
所以我估泳裝起碼有3 parts

咁期待下佢出光法BB先

卡法bb明明就好岩做泳衣skin 頂帽轉做草帽 本書變雜誌 解放佢副咁淫既body 諗起都正

我估佢係想補完所有角色泳裝既，當然有Ｄ真係唔賣得既例如獸奶個類佢唔會出（但廢老同gau都有，所以都講唔埋）

我係loser中既loser

依加新個隻物理法如何？
有無巴打有用後感

轉行玩PVP 成功感大好多

我係眼屎

波波巴係咪沖緊champion

講呢Ｄ 我手殘架

好多人仲未打 霸住個第一先

轉咗工無時間玩

cls 83%勝率

其實係爆石屈場次 頭十個個都高過我

沖champion既最佳時機好似係星期二凌晨
AI會有萬幾分既challenger出現
撞到就發發

其實demia scarlet 雙奶 呢個組合到底點打
好多時輸贏都唔知點解

我都唔知
應該都係屈裝
我時贏時輸
裝愈砌得好就愈勁
感覺上我贏只不過係我d裝好少少
唔知有乜弱點
要問除褲巴同S巴

湯巴今晚會唔會打80bd?可唔可以痴場 一陣番夜可以mon住清埋背包唔會半夜卡左

我唔玩pvp真係唔知做乜好

全5星又點
不過佢而家好似唔玩pvp

打十次贏一次cap左圖

插劍插死人

整番隊玩PVP

想放棄theo加入卡法邪教

一nerf 就......

無能力升高星專

有無亞服80BD 企?

貓弓有冇點t5 dark

Nerf左先算啦 果少少野阻唔到我對卡法bb既愛

卡法都正既，對波唔錯，樣又正

可惜Jane 先係世界第一

冇人打

比人秒得多 整返隻炸佢老母

我可以 但係要掛埋loh先 仲有20場

如果淨係可以整一把npc專，整比v姐先定may姐好？

依家先見到，仲使唔使

依家番緊公司 我番到話你知 可以打到聽朝8點 琴晚唔知做咩打打下我見你卡左所以先熄機訓

8點
我盡掛，有時行開咗睇唔到爆包

係 收聽朝9點 番shift it狗
無所謂呀 如果見你好耐都無開場我就出去打下素材

G持MayJer

有無巴打carry cr hard hell

呢到得一隻5星NYX

差D唔記得打CR

哈妮巴你隻NYX都係5星UW架?

我話你喎 我得3星

easy同normal果7個殻都洗唔到一條啱用既屬
要求帶hard同hell再賭過

hard我而家可以打 但係我冇坦

我都無

話說我都要人帶HARD同HELL

NYX 5星叫人帶

無tank可以頂得住佢殺後排

我有隻P姐T5 應該頂到

我用naila著坦裝都頂唔到

我隻kasel坦到hard
不過打唔贏

全坩裝都秒

乞求高手帶我打hard 同hell

彈Q左 我轉P姐把專武符文做P TOUGH先

其實係因為我剛剛無出技

巴打可唔可以幫評論一下我設想嘅pvp坦隊？
Demia 黑肉刺 Tanya 樂皮
黑肉刺抗控，被動疊防，又可以對前排製造壓力
Tanya就直接飛後排磨血
全部上坦裝，唔知可唔可行

今次cr又到光法出場

就咁睇會被卡法當ATM
打其他隊應該ok

洋介巴可以邀我啦

demia tanya rephy同而家現有既pvp隊差唔多，只係你用黑肉刺人地用其他角，好似大同小異咁

搵KOs把打做坦咪得

洋介巴呢

我同人試緊
試完先

我隻P姐而家好坦

人呢

其實我係到諗點先可以發揮到黑肉刺嘅戰術價值
有埋s2專寶可以吸傷，s1減人防
攻守俱佳，唔知可唔可以令坦隊上一個層次
而家嘅話唔入佢通常入咩？

我剛才去左晾衫

我隻P姐而家應該坦到HARD啦

哈妮巴你等等, 我REBOOT, 唔知做乜好撚疾

你地打完求carry
我試完hard
可以坦但係唔夠傷

我地都坦到啊 係隻NYX比隻野打後排死左

我開私房一齊打

KOS巴打你ID係乜

你地唔係3個人咩

2個咋

我走咗去同我個邊個會長試緊

等緊KOS巴一齊打

OH...

等等過緊黎

打緊街場

得就叫我

點樣解決打後排

ANY 80BD ?ASIA PS:ME NOOB

根本唔扣血

我唔小心跳左出去

1000